【中国疫苗？】港區人大政協周五獲安排 到深圳接種新冠疫苗

港區人大政協周五獲安排到深圳接種新冠疫苗

最後更新時間 20.01.2021 14:32

有港區人大和政協下午到灣仔友好協進會會址，接受新型冠狀病毒檢測，有政協透露，他們周五會獲安排到深圳接種新冠疫苗。 政協委員施榮懷表示，港府目前未批准新冠疫苗在香港使用，因此港區人大和政協要到內地接種疫苗，估計是為3月舉辦的兩會會議做準備。

原文網址：

身為中国人 唔係唔打中国疫苗呀話？

林鄭同啲司局長

仲有班政府AO呢

邊個唔去開會就知邊個醒目共狗冇打到傻仔針
係時候拎份人名表出黎逐個對人名

信祖国 打科興！
唔可以打外國勢力研發的疫苗！

打邊到疫苗就係邊到人

道路自信、理論自信、制度自信、文化自信

仲要有疫苗自信！

正

呢斑契弟、契妹快d去做白老鼠啦！